[Viutv][家務戰場] 做住家務來睇最爽。收聲啦八婆！星期一至五晚10:30-11:00

又有得睇世一啦

嘔都咁正，善善最高

：收聲啦，八婆

手機排版，如果難睇請屌細力啲

kathy仔世界第一

lm牙鐵

又有得同各位一齊𥄫女

可摸耳踢走小占

有老尷標題
approved

其實佢應變能力都唔錯嘅

又老尷

有冇人都對廣告聽到嗰句「八婆」好反感....
俾人個感覺好刻意咁

咁我信貝依娜係會講呢句野嘅人來嘅
而剪片個位應該係覺得句嘢爆先剪落去
係因為係咁loop，大家先會有覺得佢刻意啫

推

準備好睇人做家務啦

日日都有Kathy仔睇好幸福

屌 原來有藍C貝.....

kathy仔

開波

轉場

邱晴

HI

Kathy仔

我愛不雅述語

又係CK做VO
係咪五樓班底

肥杏

藍貝

世一

有Rose Ma

btw又打杜生面
又話你D藝人唔上得Viu既

竟然

哇，邱晴對眼jm9

dllm點打燈
成日都打到黃面

班女豬到

有邱晴

好撚正

豬閪

臭雞

貝依霖

太平街d燈拎左過黎用

世一都豬？

咁細個窿點入

邱晴都豬？

邱晴唔係係Tvb做兒童節目嘅咩

根本完全唔通

Rose ma

佢個窿夠大

佢好似係話Viu唔俾旗下藝員上佢個台 不過自從拖糧事件已經唔會再信到佢十足

頭先有個係嬲排家瑜隊友？

真係屌那星

完全唔認得佢

無做好耐

調…大佢

終於等到唔使見到牙lo

唔想睇Rose Ma 藍C貝
其他4個OK

Kathy仔唔係識煮野食？應該會識做下家務掛

又係小占 啱哂陣仔

識執屋

班女打算去旅行

kathy仔帶咁多野

女版姜濤乜撚野事

好撚淫 成日著短裙 引啲靚仔射精

kathy 仔世一

Kathy 麻麻

佢係咪之前tvb落選港姐？

係咪PLAN B 間屋???
好似見過咁上下

Karhy仔世界第一

世界第一風潮

其實根本就係唔知邊個亂傳傳到杜生耳邊

留名

拍完執屋應該OK掛

岩岩學完執屋，而家就可以用

下把位嚟
just like me

名都打錯

貝姨藍上鏡同照片咁有差異

全力集中係世一

好多女

屌viu兩大柒頭

果陣都成日睇
幾個女女都好正

KATHY仔世界第一

頂柒咗sor

人造馬軍妓rose ma收皮啦

罷睇

會唔會係VIU人唔想上
扮公司唔俾

點解ck柒?

網上一度掀起”Kathy仔世界第一”的熱潮

Kathy仔世界第一

Kathy 仔

唔似姜濤喎

99% 都係牙橙執
0.9% Kathy 執
0.1% 牙占執

帶埋隻公仔去咁癲

藍C貝無上杜汶澤台喇？

古管家著lace

rose ma加藍貝 一間房

你條仔係去攞人d野

屌我笑到放咗個屁

橙

唔知整到第幾ver

又話執屋係小占告別作 又放流料

都好過睇厹神牙 lo 嘅

笑死

Rose ma可唔可以唔好講嘢

rose ma收皮啦

搵周慧敏黎啦

應該房名越勁越垃圾

呢排整到粒墨都唔見左 好似係

佢屋企好亂

小占辭職?

個fb po係講呢套

房名肯定吹大晒

有條女咁似tbb d人

兩個極品一間房

自己屋都唔執
住狗竇

古明華係做咩 睇完中佬嗰個節目對佢好反感

原來係咁
真係走了

Rose ma賣相賣到搬出去住

邱晴 陳婉婷

古明華入面嗰件係假LACE定真透肉?

俾ace射死左喇

開咗門先叩

伍姑娘

臭閪
小撚心影撚到同金魚閪b扑野用完d condom冇執呀

發動功能：搵經理

坐落人地張床度

點解你咁想知

唔止一條
邱晴同陳婉婷都係

古明華隻鞋放上床

寧願佢搵敖嘉年

唔除鞋

嗌乜春

古明華着鞋踩落人哋張床

佢今日一開口我就對佢反感

女人係咁

肯離開BBQ算係咁

去咗邊?
冇小占點睇VIU?

隻鞋踩住張床....

so gay隻腳踩上床既

古明華啲戲真係好tbb
有種柒味

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

冇咁個下把位

唔記得咗

離開咗tvb

你肯定好失望

珍，當AV BGM

你頂佢個位

詩詩好正

對耳

好核突

又真係幾豪華

好dirty

啋過你

我頂佢個肺就有份

邱晴最好屌

陣仔少左個同伴

佢對兜風耳係幾難搞 唔come睇

21歲 唔似

占冇野做佢地可以扑到天昏地暗

仲以為啲房名係 fake 佢哋

遲咗

唔係w咩

買蠟燭

當自己搬入黎咩
住幾日ja wo

屌你星空

襯你啦 咁藍

cc先似

星空套房

帳幕

抵啦 個兩個拎最差

浪漫星空套房

dllm
露營

我開頭以為係天台

星空套房笑撚死

陣B會唔會精盡陣亡

貝咩藍瞓街

好想同邱晴瘋狂做愛

綠色地方＝ck 個頭

好撚淫

即時西西地面

其實我9up 唔記得左名

你食屎啦，好正

諗起慳啲啦honey

好想同貝貝瘋狂做愛

1000

藍貝個gip幾型

CK個頭好柒 肥仔之前都係綠 但屌打左佢

佢唔係咩典型靚女
但幾鍾意佢

Chantale 最近性生活點

呢間應該又係VIU台劇 專用拍攝屋
PLAN B 好似有份
之後嘆息橋都有呢間

對眼好恐怖

可以睇到漫天星空

Rose ma同藍貝一組真係襯到一絕

係個營入面同藍依貝日扑夜扑

咁都好過搭景嘅

頭先睇咗兩間
太早下定論

喺帳幕入面ok？

點解唔做tvb?

我覺得佢講野無粗口感覺好奇怪

條女人小占仲未收皮

教壞細路

成班廢J

邊到都得

有冇人有冇古明華張GIF圖

岩哂 佢地個part可以直接skip

以前美女廚房個牙kit都過埋黎煮野食

好應棍

經典

廁所位

Rose ma深黃

佢啲手勢好似黃飛鴻

我覺得佢啲嘢幾好食

好事黎

佢硼煙屎牙就深黃

條底褲

屎家軍

睇錯左佢幾好食

不過都有可能係AIR B&B
因為之前拍野咁岩撞中VR 驅魔人其中一個STORY 既屋

暴動哥有冇食過

我以為係天台潛建玻璃屋點知仲衰

估唔到佢咁快走

電子雞

應該都係

万刀甲來客串就perfect池啦

正呀，自從佢結咗婚就好似無再做美女廚房？

Kathy仔應該最好
其他全部垃圾

點解kathy仔永遠都係拍呢啲節目
好似唔見佢同6c呢啲合作

邱晴幾甜美

冇行女神路線鄰家女孩路線

做過執屋，應該差極有譜

邊個啲奶假

藍貝係咪好耐冇同杜生拍野?

牙基佢地幾個扮佢隻手講評語

做咩影到貝貝塊面咁油

世一著到好靚

万刀甲:你話你當初學煮嘢食係為咗做乜嘢話？
Kit: 我想做方太

陳婉婷唔係都係tvb既咩??

尋晚俾人顏射完未抹乾淨

Think big邱晴你估講笑㗎

想佢可以做一次主角

一山不能藏二虎，一個節目不能放兩個世一

走咗了

rose ma塊面好撚膠

我淨係識牛丸

佢粒墨真係唔見左 cls

露絲馬拍埋其他女真係好豬

佢點整容 有冇墨佢都係臭閪
係軍妓

貝姨藍同馬俊怡真係襯到絕
兩個都係垃圾

係呀，好似仲做緊娛樂新聞

開始FEEL 到好嘈
太OVER 咪撚尻叫啦

成日做人妹仔果個

隔離Kathy仔處決左佢

隻馬好L蠢咁

rose.ma係又叫唔係又叫好煩

好彩無厹神

屌打咗

一見到佢都係諗到妹仔 雖然其實佢本身都唔差

太耐冇睇閪台 唔識佢d人

rose ma閪左面

陳婉婷

詩詩好撚正

條女想買多張床呀？on9

CK你咪撚搞邱晴BB

邱晴都幾高大

出千

呢個好耐嫁啦 唔係新人黎

原來邱晴帶埋隻公仔黎咁cute

罪證

你有張良計我有過牆梯

幾醒

21歲女對波都幾大

世一咁撚醒嘅

10秒換兩張相 抵啦

出錢先至扣10秒
抵玩啦

Kathy仔=邱晴>>all

買2個枕頭但買得1個枕頭套

頭先另外兩組都冇提有幾錢

好醒

香薰打錯字

屌你老母小占好撚煩

好撚耐架啦 味之天使之類都有佢份

買裝飾？傻㗎

ROSE MA真係好嘈

Google又唔係好大咁

兩張相好過講一段嘢，十秒抵到爛

咪撚嘈啦

岩岩露溝

又p ricerite

去megabox行實惠

世一醒 得佢問

買好多垃圾

咁以前冇留意過佢

世一 kathy仔

古佬上次做嘢嗰度
經理 呢

唔行IKEA AEON

見到古明華已經估到係實惠

代言人：古佬

咁都叫大hebe仲大

冇乜腦咁

呢出野都幾多見過既地方

有溝睇

條事業線

邱晴笑起上來有啲似世正

可能R唔到拍野 呢間合作過

Hebe好正

叫陣仔攞碌鳩塞住佢把口

係咪有贊助

kathy仔做老婆冇得頂
識慳家

打j先

Kathy仔老婆feel

不過呢間實惠幾好行

Kathy 仔 gfable

Kathy仔一定係好老婆

世一除左冇咩波 仲有冇缺點

鳩就得一碌 你想佢塞小占定厹神把口先

一定係啦

小占 undingable

一齊煲煙

對髀正到

似姜B

hebe似墊出黎喎

食煙

wfc

so i say……

住嗰幾日係咪真係要買個貴嘅枕頭

you spable

冇蠟燭嫌乜鳩

古明華睇到我好老尷

滅塞蛋

又唔係自己出錢

古佬講嘢好無聊

要蠟燭做乜鳩

實惠冇蠟燭嘅咩?茶燭都冇?

邱晴好豬喎

佢一講野就好尷

世伯伯母RIP

條女可能以為ikea
但現實係pricerite

人型蜈蚣啦

好正喎

柒到出煙

唔使插電

佢老喇 過主啦

Rose ma 7到

露絲馬豬啲

好柒

食煙先正

rose ma好on9

真係得kathy仔正常

皓雲師父都好過佢
佢有啲嘈

唔合格囉

佢唔好再講呢啲老屎忽嘢啦
冇人想嫁俾佢囉

見到佢就想打7佢

有冇人想嫁俾佢

乜撚都唔識

詩詩都幾好

嘩

個隔塵網幾耐冇洗過

rose ma仲係咁大舊既

古明華你自己都係一個唔合格嘅男人
望下你件LACE衫先啦
實惠咁多鏡 你唔搵塊照下

煙腸

講野有紋有路

睇預告見到Kathy仔俾啲女嚇到呆晒
勁好笑

快撚到著白色衫嗰集啦屌

預告都冇鬧交

美女廚房家務篇

支持KATHY仔

終於串啱

衰撚過中學生...

原來mandy過咗嚟99台

無限G持

癡撚線
咁樣洗個麵

屌你洗麵？

我搵經理嚟

睇啲女人玩到七國咁亂都幾好笑

聽到去megabox應該9成9以為ikea先

下kathy仔食煙ga?

其實點會蠢到咁 係咪扮白痴搏上位咋 唔識煮野食都煮過公仔麵掛 洗麵係咩料

Feel到啲老母睇呢個節目應該反晒白眼

點都好睇過調查男女先

希望kathy仔冇mon po

好mean

洗冷氣機比邱晴嚇
但邱晴細路女咩都唔識 我原諒佢

唔係IKEA都以為AEON

邱晴拍完呢套嘢比人屌死都似

啱啱講左俾佢聽有個傻仔串錯佢個名

洗個麵做乜鳩

角色要求炸

朝頭早起身 洗錯面

邱晴好離地
似乎得Kathy 仔同詩詩正常

應該真係蠢

我老母啱啱沖完涼出嚟望到個預告都擰哂頭

有冇幫餅面刷牙

個麵.....同當年件港女就咁放個麵餅上爐有乜分別

炒公仔麵@youtube

呢單覺得係制作叫佢玩尻其他人

呼吸有害

其實呢D蝦子麵仲方便過公仔麵
齊水落唔洗理佢 一滾起就食得

好正

拍唔拍都屌

蘋果影到佢同夏雨仔拍拖食電子煙

我都諗左一陣咩果到有pricerite咩

磨墨

你係賤的?

L5

黃奕晨必須仆街死

邊個話一定識？

同夏雨個仔拍拖
係架車到食
被人影哂相

睇漏咗個仔字嚇一嚇

係 個湯仲自動有埋味

常識嚟㗎喎

夏雨仔=tvb間諜

賣點wor! 至愛兜風耳

夏雨冇做CCTVB好耐 佢自己開公司拍電影
例如救殭清道夫 一秒拳王 你唔好柒好冇

我都鐘意佢 但真係唔come睇

上呢啲節目唔蠢唔閪就夠

佢講野幾得體

我愛邱晴

有冇人發現詩詩好靚女

認同⋯⋯個樣好特別好易記

等睇點洗麵

小占把聲

白色衫！白色衫！

白tee好淫

頭先間屋

CK

世一完全唔客氣

垃圾

識貨 原諒你張膠枱

條仔上人張床jm9

廁所板都要用腳開

唔怪得天爺用膠杯
費事整傷班女

古明華真係唔適合做主持，乜X都嫌三嫌四
其實香港觀眾都唔鐘意惡主持，VIUTV唔好再搵D咁既主持啦
仲有個個藍色頭髮個個都唔知係到做乜

d床單唔洗就用

世一都有柒既時候

個枕頭平過 kathy

玻璃要班女清返

個枕頭

kathy仔個樣

冷氣開住來洗

洗得黎 拍完個節目都未乾

kathey 仔

啲女啲常識

世一勁到

可愛到爆

塞撚哂

想知到底邊個搵古明華完全破壞哂

做咩唔用抹塵紙抹咗先

其實個TOLIET 都幾CLEAN呀

屋主多得佢地唔少

邱晴對腳

太誇張

好撚on9

邱晴好白痴....

用個屎坑揼通佢

像極了愛情

邱晴on9到好煩

掃地都唔識

世一carry

Kathy仔全能到仆街

嗰舊嘢唔係大力啲可以掹出嚟嘅咩

點解班女可以咁on9

蠢撚到

mean

強姦佢

點解生活常識可以咁低

強姦你

仆街又幾似

倉鼠

你個樣唔得

天竺鼠kathy

無對比無傷害

沖d塵係浴缸真係好on9

kathy仔都係似姜濤多啲

第3pair黑哂面 好彩完全唔想睇

隨時小學生都識

真心痴線，沖去厠所嘛

好得意

星空套房呢邊好睇喎又

點解唔落妝

世一個頭箍幾cute

閪口閪面咁
仲有件係藍屍

係，好似低能咁

好撚硬

邊個

Rm d笑聲

唔抆走個去水位先戇鳩

露絲馬拍埋貝貝度
高下立見啦

貝

具依淋

點解唔買睡袋

本身on9仲要再扮傻咁

如夢咁 交比我照顧

天爺飲酒張梳化

兩個都好撚戇鳩

大波著白色衫真係好撚正

琴日死都要買蠟燭已經好撚憎佢

間屋邊度嚟

唔落妝瞓覺

Tvb啲女真係識揀衫着

真 唔知係咪弱智 死都要買裝飾蠟燭香薰做乜鳩

仲用個架來不

隻藍屍好嘈 把聲好撚尖

咁熱
佢哋冇買地塾
睇Yuru camp la

芽菜真係好撚好食

我老公話會娶到會喊三聲

唔理所有人既背景
淨睇套野 最頂唔順係佢

芽菜好食係因為佢本身好食

呢下真係好撚戇鳩

陳婉婷？

諗起暴龍哥同強尼講 豆芽夢

冬天拍唔驚

d麥皮點解唔加多d水

好煩

有芽菜同好

係咪on9架屌你
點可以搞到個廚房咁

成班on99

睡袋都硬
應該要買啲墊係底

仲話人好醒

就係on9先多野睇

米線最好食係啲芽菜

比茶餐廳芽菜你食

尤其酸辣底

所以麵同麥皮都唔好食

D衫好似係夏天

買張冷氣被墊底都好

老闆娘

米線最好食係豆卜

見人地冼完個缸，好心就唔好再整污糟，好冇腦

好不安

係腐皮

但佢哋on9到冇常識咁

老闆娘米線喎
好好食的

唔好爭 大家都好食

老母巴口味獨特，你遲下就慣架啦

你最好食

見到都想嘔
嘔吐物咁嘅樣

你覺得厹占最好食

老母巴住荃灣 fced

老闆娘米線堅好食

我周圍食的

麥皮本身已經係差既野食黎

食同煮既人都有問題

4處留種啊你....

唔鎖門瞓？

如果祼睡就

有睡衣look睇

老闆娘有瀬粉

青頭嗰個都好撚煩

咸濕仔ck

原來係佢哋自己煮
唔怪得話好好食啦
仲以為hebe諸多要求

想玩邱晴腳

主持要仲早

想玩佢地對腳

打人

我都想玩腳

銀針粉先啱！

珍

搣咗先見到cls

世一素顏

kathy仔素顏好得意

係 度度都有我啲腳毛

世一對表哥眼

素顏Kathy仔正

KATHY仔素顏都OK

貞子

已射

Kathy仔素顏ok喎

kathy仔素顏好正

Kathy仔好撚正

Rose Ma素顔先嚇死

圓框眼鏡 好得意

射兩次

想睇邱晴素顏

世一素顏ok wor

一定係米線
個g球

Agger

kathy仔世一無異

kathy仔眼鏡 look~

世一點解要做呢個節目

朝朝起身都見到

麥皮最撚易做

漏媒氣

咁撚樣揸刀

屌你漏煤氣仲唔閂

確立世一地位 暫時屌打其他女

而家呢一代平日仲有幾多個煮早餐呀

黑松露好似煤氣味
我老豆老母都係咁講

開運女神團呢啲永遠唔到佢做

痴撚線

世一都應該深近視喎

洗麵

不要玩食物

Kathy仔要柒了

素顏超靚

生炒麵

救命 好on9

生炒面？

個女人似喺鏡頭前扮傻

洗麵係發生咩事...

生炒

CLS邱晴

cls成抽麵落去炒

生麵直接煮

諗起MK妹炒公仔麵

炒得好hea下

勉強好過港女炒公仔麵少少少少咁

本身都on9 仲要再扮傻

邊個係藍屍。。。。。。

古佬講D野真係好廢

邱晴拎嚟屌就得 ！做老婆真係喊3聲

rose ma句多謝好撚假

唔係個
班

辣殺

+1

最垃圾果個就坐係主席位

要 carry班戇鳩

在座各位都係垃圾.jpg

韓燒公仔麵

明明佢地位不至於要俾小占ck叫起身

佢唔會理你 因為都唔識

Hebe個樣好似ig啲整容女

屌你 成班是咪弱智……

古明華屌鳩邱晴

開放式廚房可以明火咩

邱晴戇鳩但古佬仍然好乞人憎

關整開甜品咩事 正常煮麵呢啲知識有幾難呀

個邱晴係咪弱智？

邱晴明明拍過tvb套美女廚房

詩詩好有品

究竟我睇咗啲咩

賤的

sorry巧打耳

邱晴真係弱智嚟

講還講
大家知要po咩圖啦

係wor

屌得好

伍好似最正常
世一俾on9晴影響到

但次次都同佢哋合作多

我都記起
原隻乾炒公仔麵同蝦仁炒蛋一齊落

詩詩

亂撚到

個廚房係做乜鳩
痴撚線 成個bb搗亂完咁

一路屌仲一路傻笑

KATHY 應該係識整 但又唔俾得意見

諗起成餅公仔麵炒嗰個港女

啲女人笑得好假

但kathy仔世一

陳婉婷算係有啲常識

rose ma好撚八婆

只要唔違反消防及建築條例 你放個火爐都得啦

扮可愛啦屌

扑完

先唔講佢應該係做花瓶only?
一睇就知啲女扮on9啦

御用妹仔

好多姐姐

但嗰個鑊可以省㗎喎

一路洗一路後推

you can remove ah

有sense就算淨係煮過甜品都唔會煮其他嘢煮到咁

玩摭摭

永遠冇人捉
weekend新聞一定係影住佢地

Diu no chinese

人地放緊假 叫人做野

做乜唔講英文

緊身白衫

NO!!

DON'T LET ME TO SEE !

認同，佢講野又慢，又無乜POINT，又悶。。。可唔可以CUT走哂佢D鏡頭

直接用廣東話問咪得囉

真

佢啲甜品係咪木糠布甸lv

I will fine you!!

佢係viu藝員，梗係要由佢死啦！ 唔係搵鬼野拍！

仲有咁多個杯麵...

結論：世一係鬼！

係cantonese

hebe

駁唔刀

點解成條路封咗
咩日子

啫喱糖

kathy仔最撚娶得過

邱晴扮傻扮得 over 咗

星期日

星期日囉

呢條街逢星期日都係咁啦

星期日不嬲都係咁

星期日 中環

你冇去過中環？

最後咪又係講英文

邱晴同Think Big天地啲細路
邊個自理能力高啲？

啫喱，布甸

坐埋馬路

哇咁撚多油

直接喺街邊煎蛋

星期日最多菲律賓人既地方係邊?

正喎，太陽蛋

你係咪住喺香港

?????????

咁多油 炸蛋呀？

煎得超靚

真係睇呢啲節目先知唔識煮野嘅人係何其多

屌你老母kathy仔係Christian門徒嚟 驚閪

遊行前會勁多呢啲bun bun

不嬲都係咁 仲要6,7條圍住都係冇人捉

菜心幾錢斤

sd比龍門定渣哥

姐姐咁整幾得意喎

屌 咁樣打蛋都唔識

煎蛋都唔識

邱晴真係好on9.....係好造作既on9

我知 係菲律賓

一見到太陽蛋又諗起渣哥

其實酒店餐廳整蛋係咁多油

...煎隻蛋啫

咪一鳩樣

好撚多油

想食你煮嘅野

落咁撚多油煎隻蛋

煎蛋咋喎

CLS 油浸蛋

邸晴真係要調教吓

咁多油 炸蛋咩

真係好垃圾

邱晴嘅蛋蛋

痴撚線 打隻蛋都唔識

條友真傻定假傻

邱晴好嬌生慣養
某程度有個幸福家庭

Kathy仔同小占好有默契

佢係咪得on9 好得意

煎蛋可以幾難食……
屌你 喺蛋黃落鹽啦屌

炸強?

係 要滑要嫩一定係多油

邱晴食我兩粒蛋咪得囉

落奶

請邱晴做工人嗰啲係咪為咗扑佢？

捉撚完味
好支持政府限聚令？

邱晴係咪弱智

Hebe個鼻

打蛋都唔識 真定假呀

好玩唔玩 玩屎

遲下海洋公園免費入場之後都會係咁。

煎蛋

性奴

有啲over

真 平時我煎俾佢食

Hebe 同 JJ 好似樣

假傻多 真傻嗰啲一係唔會接 一係會扮正常

食八婆咪夠哂

好似詩詩最正常

三個清潔品牌贊助

Kathy仔世一

呢套同鬼同你上位。邊套好睇d

真係咩而家玩家庭式姐

八婆不了

我以為上面講炒蛋

咁你冇架啦喎

冇人捉咪屌緊黑警/垃圾+-唔野野做
不過是撚旦啦 最好個個中哂招啦

我覺得係呢套
鬼同你上位睇到人好忟憎

鬼有7cfu
呢套唔通睇古佬咩

一野甩曬啲水去古佬度

為咗扑佢，間屋俾佢拆咗
個cost大撚到

十零歲都話丫，廿零歲就too much啦

呢套好啲嘅
起碼正經少少

Kathy 仔勁恥笑邱晴

其實佢炸傻定扮懵

但家庭式就用平底鑊啦

唔計7cu既 呢套好d

個班女真係世界級

呢套冇想像中咁八婆

鬼；都係嘈同On9 但係起碼鬼有7cfu

同Think Big天地班細路同化咗
雖然班細路應該仲叻啲

有米媽

家庭式叫阿媽整

佢做嘅最正確嘅決定咪飛甩CCTVB

呢套班女 至少個個都識先啦

我自己同屋企人都用開中式鑊煎蛋

ok u win

乜整甜品唔洗打蛋架咩，點會開隻蛋都唔識

集集得個嘈字都唔知做乜

呢班正經好多，特別係rose ma同 Chantelle 係咁爆粗

呢套啲女係港女啲啫
嗰套啲女雞味特濃

佢地由第一秒開始已經黑面

Step 1: Call mum
Step 2: ??????
Step 3: Profit

係囉頭先都想講
實要麵粉加蛋啦

佢都係揾個老细嫁左去算，真係好廢

你估d甜品真係佢整咩

鬼同你上位係睇7CFU 火火 POKI既姐

反而最憎火火

仆街要人瞓後欄，俾你都屌啦

個低能婆一定講大話

勁憎火火，班女剋人憎又另一回事

開定2先

[Viutv][家務戰場] 做住家務來睇最爽。收聲啦八婆！星期一至五晚10:30-11:00 （2）

可能只係買番來放係碟影上ig當整左

政府一日唔封關，點防疫都無意思
咁撐政府捉人，快啲去街市報狗捉人啦

如果平時要燶邊蛋係真係要多油

中式鑊不嬲要大量油先剪到蛋

封關同大家自律有冇衝突啊
唔自律咪拉囉 班狗講到自己咁公正啊嘛
明明我係屌緊班狗 我都唔知你jm9

係 因為受熱唔平均

拿 依家視點31有講 南亞手足又搞
話佢地圍埋食野 聚會
賓賓又唔撚理？歧視啊？
我一直都係屌緊政府唔撚做野/做錯哂
都唔知自己邊句講過支持政府

聚會犯法呀？
你依家屌緊班狗唔去做班姐姐wo
唧係你覺得限聚令無錯啦
咁撚驚唔好出街呀，唔好搭搭巴士同黨鐵啦

都唔知你咩邏輯 人群眾集咪容易傳播病毒囉
一係你一視同仁 點撚解南亞人 香港人就捉咁緊 菲律賓人就冇事
新聞影左幾個月weekend 係完全冇做過野
講緊連呼籲佢地注重社交距離都少
而且同我驚唔驚有咩關係 講緊佢地影響到其他人
而且唔好講咩我支持政府啦好心 我係香港人
唔理我咩立場 佢地(垃圾政府/狗)有責任提供服務比我
依家我咪就係用呢個香港人身份屌鳩佢地唔做野 做錯野囉
你希望佢地封關其實出發點就同我一樣 我都唔知你屌d咩
個腦唔好坐住啦大佬

下 佢唔係住公屋乍咩

邱晴世界第一

公屋都可以有個幸福家庭㗎

Kathy仔世界第一！

炸荷包蛋

今集冇

睇世一了

其實我仲未認得曬呢套d人

Rose ma個pad掟得死人

Kathy仔O嘴.jpg

你愛白痴

Rose好撚大

Rose Ma真係好醜樣

我都會著衫

馬俊怡：我都會著衫嘅

同愛

照顧弱智人士辛苦了

rose ma同humanbomb散左未

我全家都好幸福~

支那音

拍埋另外兩件度
豬得好緊要

粗重嘢交俾小弟

好撚樣衰嘅rose ma

其實3件都唔靚

勿演D FB?

排下隊先啦 後面啊

另外兩件都唔係靚

成個女版樓南光咁

啲相p得太重手 一上鏡現晒形

梗係啦人哋都唔著衫

伍詠詩

今集係咪冇古明華？冇就即刻舒服哂

但係馬俊怡仲差過另外兩件

唔好燈

我未見過老母煲衫

唔睇畫面都唔知條友講乜

佢咪撚再番大台啊#fire

佢著唔著都冇人想睇

屋企我都冇熨斗

係到笑人口音

我都未見過煲衫

想睇煲衫

講真唔識洗爐頭

屌燙衫

我都未見過老母洗

呢part好悶

CLS貝貝

其實活解揾佢？好古怪

我老母一年洗一次

一野轟落星盤

一陣肯定會有

貝姨藍垃圾到

新年都唔洗?

我試過洗完爐頭砌唔返

砌返之後撻唔著

邱晴快撚啲出場啦

自己r撈啩，而家咁靜

dllm個呀姐想點

正常

個譚仔牙姐無奈到

其實佢真係唔係好啱拍綜藝。。。好老土

屌你老母恰鳩詩詩

on99貝依霖

一路打圈個心口都打緊圈

上次嗰套乜鬼中佬最悶就係佢

用紙巾抹一層先得唔得？

其實會唔會係順時針或者逆時針容易明白啲？

佢一出聲 表示Jm9

藍屍冇人會鐘意

阿姐up乜春

老實講
污糟到咁 搵條布/紙巾抺走啲污糟先啦

唔洗鍾意我

都唔知阿姐咩鄉下

冇人中意你啊藍貝

齋扑野ok

係囉
抹咗層先啦屌

班女雖則係家務垃圾
但係個阿姐都未免太老實
眼神同個樣睇得出佢完全睇唔起班女唔識做家務

正常買爐頭梗係揀黑色

屌奶星個廁所

正想講一啲都唔好睇
古叔 又唔搞笑

詩詩好似唔錯

話左唔好燈嫁啦 出事啦...

嫁畀save hk班垃圾咪OK啦

個阿姐心諗：蠢撚過閪

人地唔係出慣鏡係咁

佢唔只悶 係份人閪

但油漬係啡色.....

我呀媽都係咁屌 做開家務嗰啲會睇到好燥

咁多個係咪ROSE MA最大波

晾胸圍

話口未完

我都見到

轉身射個三分波先

比我都睇唔起

講波我覺得係囉

拼了所有 斷氣方休

洗唔淨都冇咁覺眼

假架啲奶

藍屍貝都唔細

黑色車都冇咁覺污糟啦

淨係知得佢底牌俾人睇晒

咁要整個油漬theme嘅爐頭

藍屍貝波形靚d

雖則班女真係家務弱智
但係扣除節目效果真係唔識都唔洗睇唔起嘅
家務係個阿姐嘅專業 人人肯做又識做 佢就冇得撈啦
個阿姐應該開心咁多港女唔做家務

話說我爐頭成日唔著 同著左一陣間自己熄左

「我唔做家務邊有工畀你開呀?」

佢有冇係viu拍過劇

唔明個姐咁撚自豪做乜鳩

咁最後點樣先撻得返著？

成世人最威呢次啦 唔好咁....

咪係，啱啱先講完咋喎
鳩叫多過做

洗廁所最緊要係沖一次廁先

我唔係話唔識做家務好馨香
的確係羞家嘅
但唔洗因為人地唔識/討厭做家務而睇唔起囉

伍詠詩都幾正

真實排泄物

點解唔係沖廁先？

CALL煤氣公司

啲屎呢 就真係屎嚟嘅

點解唔沖一次先

CC一定係一個好老婆

另外果兩條女好八婆囉

洗廁所都唔戴口罩

cc係最好
做野就認真啲啦屌